[TG] 24/7 9up吹水台

歡迎加入TG 24/7吹水谷！
谷內經常有谷聚，睇戲，食飯，行山，露營乜都有🤣
有興趣既朋友可以 pm @ScaRleTRich
搵食既請移玉步呀唔該！

TG Link

Upup

我地有channel喇，入channel放便快捷！

更新channel link

拉